啪緊 你問我答

好舒服

幾撚多巴打硬尻尻無閪屌，絲打無棍奶既時候，
你個仆街仔係到講風涼話！？
專心啲屌大力啲啦

中場休息緊

老豆帶套啦，我唔想做你個仔啊，你又無錢又樣衰